美國集運中伏

係美國買左set爆谷味粉
而家集運度話唔記得
條款寫左唔寄得粉狀野
我仲比埋運費

有無巴絲知係美國海關唔比出口家間集運on9?

話送比佢食lor, 博下佢好心refund部份運費比你

美國海關咁嚴，你仲寄粉狀物件

唔係用信執入住d粉囉
調味粉黎

要打去屌

［方案一：美國當地轉運］
如 閣下考慮需將上述貨件安排轉運到其他美國當地地址，敬請 閣下提供以下資料，以便我們向美國合作坊先行提供報價。
(當中費用為：(DimBuy退件手續費：港幣 HK$100) + (美國退件手續費：USD35 X 匯率7.99= HK$279.65) + (美國當地運費：待 閣下提供退件地址)

當地轉運地址
收件人名稱
收件人聯絡電話

［方案二：棄件］
由美國中轉站直接代為安排貨件作棄置處理。
(1). 匯率: 7.99
(2). 美國中轉站手續費: USD 35 x 匯率 7.99 = HK$279.65